求做人哲學

出左黎社會做野咁耐
發覺d野其實唔難做
最難係同人相處

求全能既連登教小弟做人哲學
希望同人相處可以碰小d釘

例如：
唔好講私事，比人洽要識還擊，朝早講早晨等等等等

Thanks

其實職場同人相處技巧你求奇買本書都學到，而你亦都覺得鬼唔知阿媽係女人。但問題係你自己做唔做到先？

禮多 人不怪
就算一個清潔阿姐 都要同佢打招呼

而以我多年職場經驗的確眼見大部分能力一般又識做人嘅人係易上位好多
但都係嗰句啦，你做唔做到先？